屌你個閪 一病好就想扑野打飛機

次次病緊想打飛機 就知個晚已經病好

準過xray把脈 磁力共振

有次腸胃炎痾足兩禮拜 有晚無啦啦好想打飛機

第二朝就好番 做得gym

我依家好撚想打飛機 有無介紹

好撚想打呀

開live